我法國我有一種超能力，可以一眼就睇穿啲人嘅手機用咩台

只限地鐵入面，個個拎住部電話打機睇片，唯獨某啲人會懶清高不隨波逐流咁齋企，呢啲戇鳩仔，就係用CSL。

利：6uo仔

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選